有冇人記得02年世界杯香港人係撐中國隊定等住笑中國隊？

開波前啲人有冇跟住唱中國國歌，有冇為中國做咗三零部隊而失禁落淚

贏哥斯達黎加和土耳其惜敗巴西，力爭小組次名出線

我係笑

果時主流係英奴

我個時細个咸倒收吾到声

恥笑，但一場都冇睇過

笑人之前睇吓自己咩料先，香港足球有資格笑人

梗係笑, 3零部隊到依家都未破紀錄

英奴到而家都係主流，不須討論

哭，卡路士果球靚到哭

有起立唱巴西國歌

恥笑

本身係國際球壇上，中國足球都好廢
撐乜春
又唔係同中國有親

賽前吹到有得打下甚至搏出線嗰下先顯得仲柒

嗰陣仲突然彈咗個term叫龍之隊，之後先知原來指班球迷，聽到都覺得尷尬

踢得唔錯啦，真心冇運先出局

本身都反開大中華
不過就算撇開感情 咁廢ge隊都唔會撐
仲係戀殖時期 但唔係太鍾意英撚隊波 踢法好垃圾 高q大腳

個年冇點特別留意邊一隊
愛隊荷蘭入唔到決賽週
而且仲係小學階段
如果唔係可能撐緊愛爾蘭

仆佢個街第一場對哥斯達黎加，夠膽死亞洲盤中國讓半一

連續三場買中國輸！笑住贏錢ed!!!

現實係

球迷恥笑

非球迷捧支那

世界盃 非球迷>球迷

克羅地亞

根本都冇乜感覺 週街都係歐美列強fans , 支足完全wfc

支足除咗係對日韓港個時
會有支那人同部分上腦藍屍會因為對家係日韓港而支持佢地之外
大部分時間係連支那人自己都笑鳩佢地

果時好似有開放馬場
比人入去睇支那出醜

果陣睇巴西隊

屌你老味，睇返真係打冷震

一講中國足球又諗起呢條片

果陣狗會未有得買波但都睇到好撚緊張

咪撚俾佢守和到或者入一球呀
冇得恥笑做三零部隊呀

就係想睇呢啲，呢啲就係當時社會嘅反應，上面部分連登仔將呢十年嘅觀感擺返去02年

有呀

其實08年北京奧運都未有咁多人憎中国
係689上場開始差

一樣 同埋都冇諗過會好睇

97-03香港人比較反中
沙士之後d人見支那有錢開始奶共
08年係奶共高潮
12年開始反中again
但2020年因中共處理疫情表現良好，香港人又唔記得抗爭了

笑

當年我記得係支持中國隊，仲要係真心的。
記得個時係中午播，仲急住返屋企睇

真心，當年太細個大約12歲
果陣見到韓國咁勁仲好感動，佢地入唔到決賽我咸左
大多幾年睇返先知果陣咁黑

我就無既
當年 0304? 小西灣主場對支那我都係支持香港

當年去有線個度睇波，個個講波佬話爭次名出線，
心諗邊有咁易，不過有想過會唔會和到一場

我記得當年係支持巴西隊，失望點解入得4球

笑死 零二年 香港係撐韓國隊 話佢係亞洲之光 點知黑到仆街

通街啲人講安貞煥

係咪俾火雞炒個場

潛力po

未出世

假新聞黎

係呢場啦
0:3

432

細細個係巴西fans

連支那仔自己都恥笑支足

我記得當時有d懶中肯分析話中國隊會贏哥斯負巴西最後和火雞
哥斯3敗巴西3勝再以得失球壓同分火雞出線

點知第一場已經輸q左